大家點睇經agent搵工？

今年grad 仲未搵到工
有人建議我經agent搵
但一路聽到經agent搵工好似唔係幾好
想請教大家 點睇經agent搵工？
除左會被壓價 仲會唔會有其他問題..

agent 跟你人工收佣，幫你叫高D 收多d 佣喎

Urgent！20-25k 福利齊
但水哂你d資料後 叫你見份12k閪工
fg係咁 其他唔知

但就係因為有部分糧比左佢地收佣 所以我地真正人工係低啲

Agent 為左份佣
求其比份你見都得架啦到時實講到份工好好
仲要你係fg 最易呃

你呢啲係咪講緊contract?
應該係一筆過請人果陣用年薪既xx%收佣金，公司做budget係有一筆錢用黎經agent請人

同埋，agent實吹到份工好勁，又比好多希望你覺得實見得成份工，一律信自己，當佢 brian cha is ok

利申：agent 幫過我亦陰過我

哇....
不過而家邊有咁苟嘅工 明伏..

而家網上少左正常嘅工 多左好多agent開嘅工
本身仲想試吓apply...

非三大社科 想搵份普通文職

之前agent 叫我見政府部門
都fg無辦法要照in

我都想試政府合約工 但政府暫時冇岩嘅招聘
只可以靠二判...

Agency 唔一定差

利申 做緊

a 咩gent吖！咪又係sales。有幾多係成功吖？咪坤你見完meet左佢quota之後又唔會話比你知情況點！

自己考慮啦 其實經咩方法都有好有唔好
唔通你直接apply 又一定唔突咩 最緊要係問多啲自己research 多啲 話哂都自己份工

至於commission 問題我個人覺得係分開計 唔會因為要考慮成本而你個人工低左 同埋agent跑數真係睇你年薪出佣 你諗下 如果一份文職市價15k 佢幫你又搵到份16k 那怕你知其實公司開17k 你又take 唔take offer先

見下無壞, 最緊要個Offer你自己滿意

入職之後先關心你工作情況如何

都有打黎叫我見 政府 t-con
人工ok但無福利
最未唸唸下同自己既career path 唔match就無去到

有得見好過無

多個機會姐，岩咪take , 唔岩咪再搵